屌LS,moon貼可以賣到$738一張！

有冇手足痴咗？

觸覺傳遞之王 - 裸機般靈敏觸控

人造藍寶石玻璃介電常數是一般強化玻璃的 3 倍以上，獲取更高的觸摸屏敏感度，穩定持續的高敏感度極其靈敏。號稱地表最靈敏的觸控神器，讓使用者不需要額外施加任何力量，手指輕輕觸碰到表面，就輕鬆體驗猶如裸機般的觸控。

帝王級高硬度 - 無懼划傷磨損

僅次於鑽石的驚人硬度，人造藍寶石玻璃硬度為莫氏硬度9級，相對於市售鋼化玻璃貼來說人造藍寶石玻璃較不易產生明顯划傷。

高透光性能 - 永保晶瑩剔透

人造藍寶石玻璃高透光特性任意角度時時刻刻畫面光鮮，精彩傳達每個像素，即使在大太陽光下也能使螢幕清晰，貼上後也能讓手機螢幕保持著晶瑩剔透。

尊貴象徵 - 高級腕錶品牌愛用

人造藍寶石玻璃的硬度僅次於鑽石，具有不易刮傷、透明度高之特點；也由於硬度高，所以在防刮耐磨性非常優異，也因此受到許多高級腕錶品牌的愛用。

新工藝蒸鍍層 - 突破抗指紋極限

人造藍寶石玻璃材料本身密度高，長久來考驗著抗指紋層的耐久度，imos 獨家設計自訂定義規格，2019 年採用新型蒸鍍法有效突破抗指紋層耐久性及達到滑溜感，在電競手遊遊戲時不卡手，使用者能高度體驗到 imos 最優異的產品。

imos 商標有效防偽 - 特殊油墨新製程

人造藍寶石玻璃產品上，imos 在防偽商標上特別調配半透明特殊油墨，讓使用者手機螢幕亮起時也不影響視覺效果。

產品特點：

超高硬度，耐撞耐刮，藍寶石玻璃的硬度僅次於鑽石
比玻璃傳導高 3 倍，裸機般靈敏觸控
更高透光度，高傳真屏幕每個像素
超耐用疏水疏油層，耐抗污
滴水角測試，刷來回 10000 次後，仍有 107 度滴水角，破自家 3D 玻璃紀錄
非常尊貴，名錶均以藍寶石做錶面
原材料有 GIA 鑑定書(參考詳細資料)

抵啦

個moon咁大

癲線

拎粒石仔磨下，無花即科水

Apple Music , Netflix 就要夾family plan, 慳錢黎痴$738 moon貼

安心買，七天無條件退貨 *

閃魔都係廿蚊兩張，每半年換一張，一年都係使廿蚊。7百幾銀買mon貼，夠我用好多年

磨完無事你咪又係話咁貴不了

咁要真係磨完無事先啦，呢啲石仔/石紙test永遠無貴價mon貼廠敢做

帝王級高硬度 - 無懼划傷磨損

有冇youtuber開箱評測？

9upper 應該有
帝王級喎

Rayma 召喚

叫佢唔好用鎖匙 釘 𠝹刀 咁行，要用就用 沙紙 石仔 刮

我部新買冇用貼用咗兩年都冇事

個moon花咗，收機佬都唔敢扣$700啦

貴過一百都有問題la

用過吓
藍寶石mon貼 700幾
用咗十日 清係清 但冇熱彎咁減指紋 就換返熱彎
同⼀間買埋 2000$機殻 但用咗兩日冇用

補返圖

on9 仔

買多部電話都仲得

簡而清的一個回覆

淘寶有冇

7百幾蚊
貼完防彈架？

要買多塊貼保護佢
七百幾蚊爆左好肉赤

拎嚟試吓手，反正唔貴
幾千蚊唔岩咪唔用
冇咩特別
淘寶買貼太on9啦

拎2800買個濕鳩殼+貼仲好意思拎出來晒

買過張$300幾
用 用手甲 敲兩嘢成忽碎鳩咗
屌你老味啲mon 咁撚硬使撚用mon貼咩

幾千蚊唔係問題

係話你on9 姐

幾舊水貼過 但發現跌一跌同廿蚊貨差唔多 就無再用貴貼

iPhone 6 Plus 用過張imos $500
用左幾年換iPhone x 跌落地都未爛過

貴有貴用平有平用 人哋買得起你咪由佢

其實都好睇咩牌子
香港啲貼食水深 有時你比得貴都係雜牌野
深水埗貼塊百幾蚊其實咪又係淘寶十幾蚊質素

其實幾千當散紙既人不如花左就掉左部電話買過部好過啦
仲哂時間去買黎自己貼
諗唔明

想問
$738 包唔包轉左新機 換塊新

你講到帝王級咁

電話我都係2-3年換一部

你塊野keep 10年有撚用咩

點解買=on9

可唔可以影個殼睇下 想學下野咩殼賣二千蚊

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

係貴，但仲有其他款平既，平d囉都要2百幾三百

但剩係個brand 係made in Taiwan ，唔係China 都

係大陸壓低哂價錢，唔係仲淘寶買閃魔呀話？？

我都想睇下咩殼鑲金定鑲鑽

係
對殼有興趣多d二千蚊都幾誇

藍寶石的確係防刮
但係碎到仆街
基本上一跌就爛

巴打啲表情都傳神

脆到仆街*

過一排訓醒發現自己裂開

唔代表跌唔爛 磨花 正路100左右個d 已經好襟磨

如果鑲金又唔戇居

睇完你會覺得仲on9
嗰時有跟到原po
柒撚到喊
仲要成kg重
條友仲話鍾意有少少軍事感覺
好撚尷尬

咁都有水魚

好少怕mon貼花，反而驚用耐咗甩coating

咁人人對銀碼概念唔同
但個殼我覺得真係 定得太高
都係用cnc 做 以前佢出過都係唔使一千
加多個stand 就貴多一千
巴打有錢鐘意咪得
夠有人話萬二蚊iphone 買個個好on9
但人人對靚既要求唔同

有錢嘅跌爛咗咪換機囉

買Apple care 粗住用仲抵

話有軍事感覺係第二個冇買嘅人嚟
本來唔係買呢款但想買嗰款個殻有啲問題
條女已經拆咗盒費時要佢難做
之後就隨便買返個貴過佢原本嘅嚟試下
冇咩問題，都係拎嚟開吓箱玩吓
玩電競滑鼠都玩咗20幾隻先搵到隻岩用啦
幾千蚊，都計較我都尷尬

粒水滴代表咩？

七舊水 我不如裸機買Apple care

電莖mouse都拎出黎講
真係唔尷尬?

你講嘅銀碼概念岩嘅
所以上面有啲人覺得冇咩問題
但有啲人佢哋角度覺得貴就on9
你買粒糖1蚊 非洲細路又話你on9 用1$買一粒糖咩
人比人
咁樣比較我又可以話啲人用成憶係香港買鳥籠on9
所以話貧窮限制思想
根本你係咩角度睇野
人地擺得出嚟賣，整得出嚟就有市場
唔通要個個人陪你用閃魔咩 淘寶殻咩
不過我冇話個殻好靚，我純粹拎嚟試吓
用咗幾日冇用了，用返原廠皮套
好多人心態花咗買過部機仲好
但浪費時間備份，買又要時間
裸機幾日就花啦
好似隻aw5 隔咗陣花咗，頂唔順又買過隻陶瓷用mon貼

連登仔痴撚線

咁你可唔可以跌啲錢俾我豐富下思想

有黑卡既都有幾個
呢d 消費模式我係唔會明
但都理解 有錢俾得起用好d 好正常

係既，問心邊捨得幾千蚊買

屌 on9到

咁撚貴買呢啲，不如跌爆就換MON/機啦
而家啲MON塊玻璃好硬淨，不過用得耐一定有啲花(唔反光仔細望都唔覺)
利申：裸機

仲貴過我換個moon

不推文please

rich

好似JerryRigs咁用埋Mohs Picks就最好

有冇royal 級mon貼？

非Royal級 不了